支持政府開設以下牌照

香港廢老妹下妹下就係人都知
但係好多時啲廢青都好激氣
所以我覺得以下日常生活嘅行為都要有牌先做得
擔遮：
擔縮骨遮要協返個縮骨遮牌，要有師傅係隔離儲夠30小時用縮骨遮仲要中途唔可以犯錯
例如：對人開遮/行街轉遮有細剔，有兩個細tick就fail,要兩年後重考，中途淨係可以着雨褸
血的子/插眼就馬上fail,終身冇得retake
長遮要有縮骨遮牌一年先考得，準則同縮骨遮差唔多，但係fail咗就立即釘埋縮骨遮牌

行路：
冇考到每次出街唔可以超過30mins
準則參考車牌，打燈讓路cut線etc, 甩p先可以邊行邊聽歌/玩電話

用atm:
開acc果時要考埋牌，用atm時間
超過2mins就唔畀開acc
1-2mins就可以開basic acc
30s以下會自動送$500 reward
如果發現有牌但係磨多過2mins就將個acc充公

諗到再加

開post要攞牌

畀啲準則嚟